[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(44)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、元朗、大埔、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、X&XXX

港超：

2017-08-25 傑志 vs 東方XX 旺角大球場 20:00
2017-08-26 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-08-26 夢想 vs 大埔 青衣運動場 17:30
2017-08-27 標準流浪 vs 理文 深水埗運動場 14:30
2017-08-27 元朗 vs X&XXX 元朗大球場 17:30

留名

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-09-02 vs 🇲🇴澳門 （主）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.2

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至12.8.2017)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

2019-2020亞冠1+1爭奪戰excel

fake news

kim out

有無人覺得銀河球迷會個樣有D似唔多覺

北京北角中村夠鐘入籍

【Ricky滿意日本集訓成效】

冠忠南區完成日本集訓後，今日恢復操練。主教練鄭兆聰對於今次集訓成效感到滿意，他謂：「在日本頭幾天，球員顯得有點不適應，但經過調整後，已經習慣，而友賽對手實力不俗，球隊在防守力跑動較多。經過今次日本集訓，取得不少正面事情，整體上都滿意球員的表現。」

對於新舊球員融合方面，Ricky認為在日本集訓中已經磨合不少，他並不擔心加洛斯、馬天尼斯及列文適應球隊打法情況，始終三人經驗豐富，目前需要把握時間加強早前受傷的加洛斯與前線球員配合。

前鋒夏志明認同Ricky在日本集訓成效，因為日本與香港氣溫接近，但空氣及場地較好，讓球員可以盡情練習，提升狀態。

去日本成本應該高d

LM

迷金黨第一健筆
有所思事
華麗留名

ricky一返黎又要夜晚兼職講波

門神湯？

55

Block咗十世了

Tsun dai去d著重造波的球隊啦
貝利唔啱佢

英國球迷一向熱情，經常隨隊作客，韋根與貝利距離亦接近，自然有不少貝利球迷來到韋根主場DW Stadium 支持球隊。在場外找到幾位貝利球迷，發覺無一不對T-sun讚不絕口。

貝利球迷Oscar表示：「T-sun Dai是一個將會成球星的球員，他擁有足球智慧，傳送具功架，在他的年齡層很突出。他的技術十分出眾，我不認為他會留在貝利很長的時間，他會轉到一間更大的球會。」他又指出，阿浚獲得出場機會，亦令其他年青球員知道貝利是一間肯給予機會年青人的球會。

至於Neil就指出：「Tsun是一位很好的年青球員。我在熱身賽時已留意到他的表現，似乎是一個很有潛力的球員，希望他可以為貝利上陣。」他又表示，實在不明白雷丁為何會讓阿浚離隊。

村短funson

垃王留名。

我上季季尾買左件L
但好窄
有無人同我換/讓件XL XXL俾我

大隻佬

好期待樂仔+浚仔嘅中場線

希望張高翔上到嚟

Baby fat

呢件真係好窄
我平日Nike 穿M都有啲大

佢仲係英國讀緊書？

好似係一面讀書一面揾球會落班

浚仔打左邊好過啦

好似去咗uc irvine試腳

胡晉銘-樂仔
jordan-張高翔-浚仔

學銘必要時可以打中場，仲有當然點少得球霸

大家已經忘記左之後有謝四 matt lam同迪高

防中多到一個點

未來中場就話好J到抽筋
睇到前鋒就想死

又要靠禾國

垃王

一陣人地臨時決定唔入籍咁點

曬氣啦
到時又咪係全部入藉兵

sean打中堅啦 法老退咗之後 其他中堅唔係太粗就太矮

太粗都冇辦法，唯有靠中場造波

戴偉浚
可能係港隊未來中場10號位

sean打唔返中堅啦

未必打到
中堅有基頓，列c奧，羅拔圖

有sean入籍個陣後二都準備收山啦

true

Sean打中堅未必掂

港隊未來有潛力
本地中堅:梁細佬
學銘(可防中)

加埋其他入籍兵

港隊左閘都無咩人
gps跌watt後

唔選唐文

老la
之前用442做替工

其實唐打343/352 既Wing Back係perfect 既 ，除非唐文喺傑下季長期正選wing back，否則廢金唔會選佢

唐文呢幾年絕對好過均宜啦

戴偉浚對韋根

無la Kim sir 鐘意用跑狗倫

選ky不如選唐文

廢金選KY都係因為佢有比較多既經驗，但我寧願揀個fit既唐文囉

開始冇人捧主席

上季跌左watt

唐文>主席>KY

小志強 好廢
黃梓浩都好dd

唐文近年係進步咗

奴工署廣告
C級教練牌
教波時薪300

話說有無人知玊和存去左邊？

朱兆基 like this

華人墳墓?

烏茲別克殺手沈國強選擇在今夏掛靴、決心轉行並已應聘郵差。「我沒有放棄過，只是際遇就是這樣，既然覺得時機已到，那就轉一下環境。」

在傑志上陣機會不多，讓其感到轉變的時機已至。
「兩年前已想慢慢淡出了，當時想法是有機會踢就繼續，沒機會就開始想轉轉環境。」

投身紀律部隊

身體對抗性黎講，唐文好過主席。主席可以做多啲gym

其實朱基都算鬥心馬，俾傑志逼掛靴就轉去駿其，幫班𡃁仔上左軌道就圓夢上山，就算最後散左班都想踼多季職業，可惜冇人要

朱基好波有鬥心
依家轉型做教練

夢想唔要真係走寶

等睇陳偉豪重複犯錯2017ver

打本地波
傑志對手攻力唔特別強
翼衛應該會用林志堅

打亞冠
就可能用防守力較好的唐文打翼衞

true
可惜

都唔錯
雖然都係覺得「理文化工公司」咁樣四個字有啲柒 呢啲真係寫英文先型啲

都幾型

你地就好 咁得閒

廢青

歷史文獻：

第71屆港澳埠際賽
小西灣運動場 成人門票港幣80元正 長者及學生門票港幣30元正

今次150、40 ready？

第72屆港澳埠際賽決選名單：
彭梓鍵 (九巴元朗)、曾文輝 (南華)
曾錦濤 (東方龍獅)、李毅凱 (傑志)、陳衍光 (九巴元朗)、劉學銘 (冠忠南區)、黃梓浩 (理文流浪)、梁諾恆 (南華)
黃俊皓 (香港飛馬)、談樂軒 (九巴元朗)、陸志豪 (冠忠南區)、陳俊樂、李嘉耀 (和富大埔)
黎洛賢 (香港飛馬)、夏志明 (冠忠南區)、許嘉樂 (理文流浪)、林學曦、羅港威 (南華)

正選：
曾文輝、曾錦濤、李毅凱、黃梓浩 (←陳衍光 57') 、梁諾恆 、黃俊皓(←談樂軒 57')、陸志豪 (←劉學銘 84')、陳俊樂、李嘉耀 (←黎洛賢 79') 、羅港威 (←夏志明 57') 、林學曦 (←許嘉樂 68')

入球：羅港威28'53' 黎洛賢 85'

KBZ銀行盃2017決選名單
門將 謝家榮、王子聰、袁皓俊
後衛 陳港斌、劉學銘、羅振庭、羅梓駿、謝朗軒、徐宏傑、姚浩明、余沛康
中場 黎厚希、黎洛賢、林樂勤、梁星耀、蕭俊銘、陳俊樂、黃駿軒、胡晉銘
前鋒 鄭兆均、鍾偉強、黎格爾、羅曉聰

亞洲足協U23錦標賽外圍賽決選名單
門將 陳嘉豪 / 王子聰 / 袁皓俊
後衛 陳港斌 / 劉學銘 / 羅振庭 / 謝朗軒 / 徐宏傑 / 姚浩明 / 余沛康
中場 鄭展龍 / 杜國榆 / 黎厚希 / 林樂勤 / 梁星耀 / 蕭俊銘 / 陳俊樂 / 黃駿軒 / 胡晉銘
前鋒 鄭兆均 / 鍾偉強 / 黎格爾 / 羅曉聰

我覺得個 sponsor OK，
反而套字唔得，同街場d阿叔踢波個d一樣既

你講數字同人名？template字 通常組隊波衫都會用

FF：第73屆港澳埠際賽名單：
門將 謝德謙 謝家榮 陳嘉豪
後衛 曾錦濤 陳港斌 劉學銘 羅振庭 謝朗軒 徐宏傑 姚浩明 余沛康
中場 陸志豪 林樂勤 梁星耀 蕭俊銘 黃駿軒 胡晉銘
前鋒 卓耀國 黎洛賢 鄭兆均 鍾偉強 羅曉聰

佢地搵 super fans 攪印字，
但明明 super fans 組隊款字上面都有好多選擇，
但求其比套字佢地就算

成日ff

睇番張高翔已經17歲 而家踢緊咩？

子厚

你夠post 打丁gif 啦

佢都係行讀書條路多架啦.. 除時連林樂勤既質素都未到

推下post先

身型太單薄

有天份，不過佢應該大把野撈。 好難專心足球

🇹🇭📸Thailand training behind the scene
能夠經得起鍛鍊考驗，先至可以踏出實現目標第一步！
經過咗一日休息之後，東方龍獅星期日(8月13日)早上直闖曼谷市Thephasadin Stadium操練， 雖然泰國連日天氣酷熱，不過一班球員喺完善設備配套與場地支援之下，依然好enjoy同☀️陽光玩遊戲，毋懼烈日練足兩小時。
東方龍獅今夏加入不少新球員，包括後防有「虎哥」李志豪回歸及「Oppa」曹泰根加盟，隊長葉鴻輝都對兩位新舊拍檔合作相當期待，而球隊將會喺25號上演嘅新一季聯賽揭幕戰硬撼傑志，不如聽聽阿輝為大家介紹喺泰國嘅備戰情況🎙！
#EasternLongLions #preseason #團結一心

主席都好過均宜

當時看到橫額內容，我憂慮搬遷路牌的建議，可能會導致這塊充滿歷史價値的路牌被送到堆塡區丟掉。我懷着「姑且一試」的心態，向王議員發訊息，告訴並請求他能正視舊式路牌的歷史價値，能夠向運輸署建議原件保留，遷移到附近地方。沒想到，王議員翌日就回覆「這個路牌原來有一個咁特別的歷史價値，我會在相關會議提出研究如何處理。」

我第二日再次經過，令我更驚訝的是，橫額已經迅速被拆除。

王 6c

呢件簡簡單單唔錯

清泉

做乜撚野
今日send完信息第日就拆咗

唸起北京條「葛宇路」

我睇返舊新聞，15年個埠際賽係計做A級賽
即係一時計一時又唔計 ？

source

原本諗住計
後尾冇計到
FIFA個網剷走場波
唔知俾人篤灰香港呢邊冇出A隊抑或係點
其實唔計更好 當時係贏波都冇分加的

分數=100x(得分x賽事指數x對手指數x洲際指數)（只計算國家隊 A 隊的比賽（每年最少比賽 5 場））

點會冇分加，除非兩隊排名差好遠
btw friendly只係乘1

小傑仔嗰名變咗kit tsui wang

入球片段, 摩域治走甩基拔圖, 輕鬆1-0

小方，歐鎧淳幫jessica慶祝生日

因為係計全年平均分 嗰年香港本身高分 所以贏都可能會減分

只識方小肥

嗰年雙殺馬代不丹 兩和支足 仲要乘2.5
根本唔需要一場贏都只得127.5分的友賽去拉平均

支持元朗

有冇我封王儀式

球迷係台下齋坐咪好悶？

嗟嗟元王，三代之英

All Black FC: Football Bringing Togetherness

狄恩：要幫助年輕人成為優秀球員

標準流浪今季由效力過己隊的世青盃前冠軍隊員狄恩擔任主教練，經過近日在馬來西亞的訓練，他已對球員有了初步認知，並就今季部署作出規劃。

「指導年輕球員是具挑戰性的工作，就我近日觀察，己隊有不少優秀的年輕人，透過訓練他們將不斷進步，很多人對這支球隊的實力抱有疑問，但我們將會努力求進、變得更強。」狄恩表示，青訓路難免崎嶇，「身為教練我必需支持年輕人，這樣他們終有一日才可成為優秀的球員」。

球隊昨日與馬來西亞超聯隊PKNS(雪蘭莪州發展局)踢熱身賽，雖以0：1落敗，但是狄恩認為年輕球員在比賽中盡力嘗試修正錯誤，但創造了不少攻勢。「最開心是球員展示了拼搏及團結精神，他們也從中汲取到寶貴經驗，當然，我們不能滿足於此，而是要追求各方面都繼續進步。」

標準流浪明日將與馬超球隊檳城友賽，屆時檳城領隊將在前港甲外援巴古沙陪同下觀戰，不排除再次引入香港球員作為隊中亞援。

十三哥:

其實尋日越南U18對香港U18友賽，越南官方係有喺YouTube做直播，但幾乎冇乜香港球迷知道。

ps.香港輸3蛋

我國外流

為左香港隊未來 禾國真係要盡早外流尋求進步

艾力士都打唔到幾多年

提一提, 呢場友賽係售票, $18港紙

國仔加油
雖然可能只係馬甲

檳城係咪都多球迷

越南u18 3:0 香港u18

lm

full match

no.20 張高翔 ?

冇官方宣布呢場波

這是正式代表的香港隊嗎?

好快港超䦕鑼
有無人去排頭位買一號波飛

yes

我 唔好同我爭

hkfa
香港十五歲以下及十八歲以下青年代表隊將會於2017年8月8至14日參與在越南河內舉行的集訓營。

香港十五歲以下及十八歲以下青年代表隊將會於2017年8月8至14日參與在越南河內舉行的集訓營。

現在公佈各隊20人球隊決選名單：-

可能仲有其他隊有意嘅
mk國加油先得

都降班啦，班球迷聽到香港呢隻字都嚇到標屎。
檳城主場最旺可以坐萬5人到，喺大馬唔算多球迷，今年可能太屎波，最多人入場只有9000幾人，有啲比賽同港超差，千幾2-3千人到。

垃圾足球WFC冇人理好正常，尋日有越南球迷私訊問香港u18球員資料我先醒起呢場友賽存在於世上中，我都WFC班仔。今次仲要有直播睇咁正，唔係手機單方拍攝嗰隻。

當日應該好多學生一早係門口排隊

呢度港超球迷見到隊檳城成隊垃圾夠笑到標屎啦

冠忠南區上周完成日本集訓已恢復操練，為本月底港超聯首輪衣戰香港飛馬備戰，而主教練鄭兆聰今午操練後表示，球隊集訓未算完美，但新援中場馬天尼斯及翼鋒加洛斯融入球隊速度理想，相信兩人可加強球隊中前場的實力。

南區上周五結束日本集訓返港，周日復操，今晨在烈日下安排大運動量訓練，而球員在高溫下訓練，雙腳長期受熱似被燒著，部份球員每節操練後是將雙腳浸凍水降溫。鄭兆聰承認今次選擇到日本進行季前集訓，食住的安排未算最好，故未算完美，但訓練之餘，又踢了五場熱身賽，是收到很好的效果。他說：「球隊在日本入住的酒店屬日本舊式酒店，要睡在在地上，床鋪較薄，球員初初是有點不適應，後來調整安排，球員已經習慣，感謝球員的理解，而五場熱身賽對手主要是日本大學隊，但實力不俗，而勝負屬其次最重要提可提升球員狀態，整體效果幾好，外援已開始融入球隊。加洛斯早前有傷，但都踢到三場熱身賽，如進度理想可趕及首戰飛馬候命。」加拉度及比圖因傷仍未歸隊訓練，估計兩人最快十月才復出。

南區今季簽入列文、馬文尼斯及加洛斯三名新援，前者為前傑志主力，後兩人為西班牙新援，而兩人在熱身賽都展示出相當質素，出身華倫西亞青訓的馬天尼斯踢法與前南區中場迪亞斯相近，加洛斯與前傑志前鋒雅高相近。鄭教練表示：「馬天尼斯曾在波蘭落班，英文頗流利，適應力與感染力好強，如再多些信心，踢出本身風格，對球隊中場有好大幫助。加洛斯踢了多年西乙，可踢翼鋒或中鋒幾個位置，把握力幾好，亦夠幾冷靜，配合蘇沙、馬高斯及夏志明等幾攻擊球員，攻力可以比上季有所提升。」

今季加盟的前港腳陳文輝正加緊提升膝部力量，預計稍後時間便可跟回大隊訓練，鄭兆聰表示，球隊中前場球員的調動足夠，故不急需陳文輝在季初復出，反而讓他看看球隊踢法，再安排他在球隊那個位置最為適合。

加拉度及比圖因傷仍未歸隊訓練，估計兩人最快十月才復出。

清泉理

迪亞斯去左邊
人間消失咁

之前成日覺得南區唔識踢主攻
睇下今季有新外援前鋒有無改善

唔怪得要轉打四人防線

幸好南區8,9,10月聯賽都唔使對東方，傑志

去左邊？
奇奇怪怪la

冇亞援簽番唔奇
萬能插又夠撞港超好洗好用

所以咪垃圾睇垃圾，根本大家都垃撚圾。不過啲人話知你，你走甩一次人累球隊失波就係失敗，其他隊友廢冇人睇到，香港球迷睇嘢都係一樣。

巴打識唔識分左右

馬總統看手錶

砲台勇今季會唔會後備都無得坐

失蹤人口巴西希去左邊

睇佢fb佢話唔再做職業球員

自己參透

睇黎傑志下年都係冇shirt sponsor? 見u12 著新波衫都係 印馬會

Lok-Hin Tam 談樂軒🇭🇰 RM ■/33/ Yuen Long FC▶︎ 2016/17 Highlight HD

印馬會靚過印stubhub

灰到要轉行
慘

要踢波揾食唔容易

由這一分鐘開始計起春風秋雨 限我對你以半年時間慢慢的心淡

從友賽片段睇，垃隊同夢想fc後防好廢
要護級諗諗計

高質

垃隊有MongKok Fan
怕咩
擔心下夢之隊班廢老好過

基本上快少少都輕鬆撚狗

夢之隊班友後生十年就勁 得罪講句
而家港超唔易踢呀

可以打352或5後衛，先搞好後防最重要

球星台 話 元朗仲唔掂過 垃隊同夢想

其實佢邊忽似RM

dun agger la

似CM/CAM多

港超EP
《香港隊輸到落花流水》
《亞洲盃一分得掛》
《堅家軍成熟時》
《陳偉豪 - 留下臂章》
《判坤無知》
《港迷憤怒》
《為港聲沙》
《那些年，我們一起追逐的世界盃》
《再見陳偉豪 Farewell 9upper》
《一年選一個契仔》
《旺角場下》
《外流》
《銀河唯一基奧》
《戴偉浚降臨》
《判坤常錯》
《判坤會戰勝歸來》
《基奧大帝》
《自動出局》
《判坤瞞》
《迷金不亡》
《伍爺點的歌》
《判坤最勁》

其實有佢冇佢冇分別

雙大碟
但已經冇左Red Force主唱

只要4個外援無傷，元朗應該ok
有外援傷無後備就差d

陳七之歌都冇????

第一主打 《一年選一個契仔》

就快有大名單了
金井金威

元朗根本冇人打到邊
姚明 都可以免強叫打到LM既
所以成日需要叫雙閘上去幫拖

唔簽卓耀國，可能冇budget

彭梓鍵
余煒廉 拉斯達 劉家銘
羅振庭 葉頌朗 狄卡奧 陳衍光
雲迪奴域 葉子俊 艾華頓

343

死硬
雙邊 冇速度

咩事

唔出法比奧?

喂大佬放我去右路cut in喇
再唔係就中間
左邊我要做好多修正慢哂架

《南華棄權》

有冇人整首垃王嘅歌

咪撚爭啦我打開右邊㗎

咁俾中間我喇
中場放談樂軒

陳衍光上半季唔出得

放棄打千篇一律嘅反擊 雙邊 冇速度唔緊要 我覺得343主要識配合前面就得

352會唔會好d?

要談唔要葉子俊

夢想條防線真係笑話嚟
無論係實力上定係對話上

火雞，豪哥

上次垃王當梁國威 狗咁撚

我老母都話🏇🏻好睇啲

對中下游失分咪仲死
隨時好似上季咁出閘脫腳

南區8,9,10月聯賽對手苦力，飛馬，流浪，夢想fc，元朗
要小心苦力同飛馬，應該應付到
上季頭ricky重用基奧，禾達on99

對富力建議出基奧嚇下支那狗 型撚到

true
香港杜奧巴

中間先死 343中場無人跑
法比搭馬迪都唔掂啦
何況球王朗搭ticao

transfermarkt傻邦都150k

法比搭馬迪 拎左冠軍踢亞冠啦

transfer market唔準
好似艾華，勞高450 Th. €
華杜斯400 Th. €

[url]

大佬睇少啲心靈雞湯啦

why

fb有人話
睇左戴偉浚比賽，感覺他可踢港隊正選
唔係吹，以英甲水平和對抗性，浚仔都交到幾球靚波，仲有角球bury都比佢開，幾可肯定佢波底遠勝港超球員
以英甲資歷，港隊上下應無人不服

同意？

個人覺得角球bury比佢開係因為佢最細粒 唔會頂到波 其實佢D死球都開得幾差下

要d時間適應比賽節奏同練開死球
好彩教練比機會

林樂勤對此讚好

香港人撐香港人? 香港人踢英甲你先撐! 平時就講外國波, 冇提本地波, 抽水唔係問題, 但你就好撚嘔心!

原post？

根本就係
你睇利記都係搵件新仔青年軍去開角球

難得咁好機會 佢要練好d死球

my facebook

依家最怕係貝利炒教練，呢個教練信浚仔肯比機會佢落下場，下一個要成績既時候未必會出佢

同意，開死球要急勁加落點靚，睇片佢斬果幾球完全唔合格，要苦練下

FM駛唔駛將其他聯賽較playable??
球探好似搵得好外援

做乜?

岩岩踢緊馬交球皇訪問，幾時香港可以出到個球員有咁既心態，有外援唔係無得爭

2017香港十七歲以下地區足球代表隊 – 決選名單

守門員：
Brett Warning Russell、李溢朗、莊卓威

後衛：
陳沛基、伍啟睿、劉浩燊、梁家樂
梁綽禧、盧梓杰、曾耀輝、區偉諾

中場：
熊健沂、吳文希、黃獻中
黃晉軒、陳邦昊、周家樂、楊紫彬

前鋒：
柯政廷、彭頌軒
羅日朗、李鍶泓、王永翔

中華男足68歲的日籍總教練黑田和生，自2012年來台推動許多基層足球運動，但在世大運前卻掛病在日休養。世大運男足教練團成員李文財表示，黑田的哲學改變台灣足壇生態，他的理念是台灣球員、教練們需要效仿的，這其中當然也包括他自己。

中華男足日籍總教練黑田和生，在赴日移地訓練時掛病住院，很可能缺席台北世大運。談到黑田和生來台後的影響，李文財教練有非常深的體悟，他表示，黑田教練不像台灣許多教練只專精在戰術上，他教導球員的還包括品格、道德觀，以及保有對足球、球場的熱愛，同時他有計畫、體系的訓練方式，也是台灣足球教練們要效仿的模範。

「黑田教練不會只專精在戰術方面，他非常重視球員們的品格、道德教育，也非常會鼓勵球員排除心中的質疑，」李文財繼續說道，「他還叮嚀球員要保持對足球、球場的熱愛，他相信他所教導的東西，不只會反映在球場上，更會改變一個人的做人處事。」

we are me island
死廢金剩係識講die for Hong Kong

同飛馬對蒙通聯撞時間

點解鬼仔middle name叫warning

我朗 黃晉軒
請期待

u 17 定１８

睇返東網同馬會，應該就咁叫"香港地區精英隊"
個"十七歲以下"似係足總打錯?

agger

啱啱pm足總，睇下會唔會wfc我

撐起港隊

633台直播時間：
05/09 20:30 2019亞洲盃外圍賽: 馬來西亞 對 香港
(ViuTVSix台將於2042同步直播)

唔知新加坡個場又有無得睇

Now/Viu 好波

祖爾未accept我fd request

仲有三星期都未開始集訓

唉

頂諗住 8：30 起身

點知睇錯電話早咗一個鐘

右閘啊清...佢點打右閘

名單都未有添

又一個走...

清唔好再睇垃圾台啦

而家要跟球會集訓
應該踢完首輪港超先出入選港隊名單同開始港隊集訓

港超po都忍唔住提吓
清唔好再睇垃圾康啦

yuen long

禮拜六會去石門

睇垃王

貝利俾牙浚開角球擺明係知佢細粒唔撞得
不過牙浚要同和哥斬多 一千球先得 佢d死球太柔

true
練下

辣殺 等豬波啦

戴偉浚是心態極好的球員，只集中在場內爭取表現。場外的他保持紀律，不喝冷飲也不喝酒。阿浚休息時的最大娛樂，就是玩遊戲機和煲港劇。

所以stay 喺Bury 耐啲練好啲身體對話，死球，長傳
最怕係佢啲隊友唔肯俾佢造波，佢長傳俾Beckford, 同嗰下直線，Bury 其他人應該做唔到

遲下打Fifa 18,可以用自己

煲港劇

香港球員食老麥

食宵夜

今晨，英超南安普頓俱樂部官方宣布，中國商人高繼勝以2.1億英鎊收購南安普頓俱樂部80%的股份，成為俱樂部最大股東和實際控制人

明明係 修咸頓

true,我 copy姐

fb

廢kim打九斬，唔洗咁多時間夾波

都係嗰啲人既啫，唔會有太大驚喜，最多多個主席，同妹妹

練完波歎茶記

想問去大馬既球迷 book左邊度住宿
是咪返雞場街個邊市區 定 球場附近

true
kim sir用人戰術唔變

0：121、超過100分的分差，這就是女子欖球世界盃初哥香港女子欖球代表隊，與世界排名第2球隊新西蘭之間的差距 ，這也是賽事自2002年的一屆後再次有球隊單場比分破百，而香港女欖球員在大幅落後下仍盡力拚搏，就在賽後獲新西蘭球員列隊鼓掌、唱歌鼓勵。

除非又有新癡線佬啦
依家最有趨勢咪又係伍件
btw邊度有位起

Tvb

買塊地都冇曬啲錢

都係個句，香港球壇當中無一個本地球員既專業態度可以媲美 tsun，不論新一輩定班老屎忽

睇個晚咪球場附近 其餘都係吉隆坡

本來南區錨咁樣都ok
用呢個稍加增減咪算囉

有冇人可以答我右邊個綠色係乜嘢？
摩天輪？橋？

橋

不嬲都話香港最專業就係班入籍兵

南區康樂體育促進會

你指呢個？

冠忠南區開季前有好消息，上季尾受傷的西班牙中堅加拉度日前已經歸隊。

加拉度在西班牙治理傷患期間，一直保持運動量及復康訓練，而且進展良好，希望能盡早復出。

球場英雄地
理得你勤唔勤力，去唔去蒲，總之落場交到貨就得
但無料又唔將勤補拙，又屌用得多入藉兵，就唔該收皮

基奧囉

2002–03年，香港足球總會與區議會合作，成立香港丙組（地區）聯賽，吸納地區球隊參與並促使球員年輕化，藉以提昇香港足球運動。南區區議會在該季開始，派遣南區康樂體育促進會轄下的足球隊出戰。

似係

梁大佬

法國廢kim教波有英甲級數
同貝利一樣都係打九斬九頂九衝

支持廢kim教英甲
到時簽埋艾力士同麥基去英甲，呢兩個前英國人，要拎返英國䕶照應該唔難

廢kim去左英甲邊個帶領港隊 挽留

「香港地區精英隊」將於本週三晚上8時假青衣運動場迎戰「曼聯U16青年隊」。

即場入都得掛
唔係要買飛下話

萬軍師

曼徹斯特聯

如果認真打應該都炒雙位數

肥軒幾時過200？

國家隊級數名帥來投，貝利fans仲唔j 到出血
帶領貝利上英超
到時Alex就係港版盧卡古，麥基就係港版華迪

【港澳埠際賽初選名單出爐！】 - 第73屆港澳埠際賽

今屆港澳埠際賽將會係9月2日下午3點係深水埗運動場舉行，票價為成人HK$80，特惠HK$30，準備好撐自己人啦！

一班係今個暑假非常努力嘅香港U22成員亦有入選，繼續把握機會啊各位！

26人初選名單 (以上部份球員將會同時入選即將舉行的國際友誼賽作客對新加坡及亞洲杯外圍賽作客對馬來西亞的香港代表隊初選名單)：

守門員: 梁興傑、謝德謙、曾文輝
後衛: 方栢倫、梁諾恆、陳港斌、劉學銘、徐宏傑、梁冠聰、謝朗軒、羅振庭
中場: 李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘、陸志豪、顏樂楓、劉浩霖、談樂軒
前鋒: 林學曦、羅港威、黃梓浩、鍾偉強、林樂勤、鄭兆均、許嘉樂、羅俊仁

- 第73屆港澳埠際賽 -
香港 vs 澳門
9月2日 下午3時 深水埗運動場
票價: 成人HK$80，特惠HK$30

門票於比賽當日下午1時30分開始於現場發售
溫馨提示：球迷儘量避免帶水樽之類物品進場～

#香港勁揪 #撐自己人

東網將會網上直播，未能入場的球迷們，要留意開賽時間了！

香港地區精英隊 對 曼聯U16青年隊
日期：2017年8月16日
地點：青衣運動場
時間：晚上8時

香港U17青年隊 對 曼聯U16青年隊
日期：2017年8月19日
地點：青衣運動場
時間：晚上7時30分

卓耀國叫糊A隊了

KIM OUT

陸志豪? how old are him?

Ssp

終於有港隊，仲要本土，反鬼派實衝啦！

50人初選名單不是夢, kim準備步摩力克後塵啦

估錯晒 深水埗踢
幾好 有得打鼓

收20/60做旺個場好過啦

村長要坐監

埠際賽專員michael

30

可能係兩場都冇

呢幾個好似第一次入B隊

肯撚定係

btw, 之前吹到會揀既黎諾賢冇B隊, 睇黎病得好嚴重

之前唔係有閪仔架咩? fake news?

Fb comment
會唔會貴左d呢 $20成人 $10優惠 就差唔多

幾年前有

31號對完新加坡 決選果班正常會直飛大馬

即係踢得港澳就無得踢大馬果場

(8) 飛馬: 梁興傑、方栢倫、梁諾恆、李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘、鍾偉強、林樂勤
(2) 大埔: 曾文輝、梁冠聰
(4) 南區: 謝德謙、陳港斌、劉學銘、陸志豪
(2) 流浪: 徐宏傑、鄭兆均
(4) 理文: 謝朗軒、顏樂楓、許嘉樂、羅俊仁
(3) 元朗: 羅振庭、劉浩霖、談樂軒
(3) 東方: 林學曦、羅港威、黃梓浩

咁個標誌又係咩意思呢
蚌？

門仔叫糊A隊了

三腳

萬年B隊隊長

(以上部份球員將會同時入選即將舉行的國際友誼賽作客對新加坡及亞洲杯外圍賽作客對馬來西亞的香港代表隊初選名單)

反正打你賭
直接出u22（青訓政治正確）加幾個怨望人仕失蹤人口咪算囉

巴打們 點睇?

有20/10, 都60/20

$80 不了

agree
依d波只值$20，對我賭無咩吸引力
$80我去睇戲好過

腸b過左飛馬好似消失左

到底廢金想佢點架
雖然佢本人好似都唔多志在

守門員: 梁興傑、謝德謙、曾文輝
後衛: 方栢倫、梁諾恆、陳港斌、劉學銘、徐宏傑、梁冠聰、謝朗軒、羅振庭
中場: 李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘、陸志豪、顏樂楓、劉浩霖、談樂軒
前鋒: 林學曦、羅港威、黃梓浩、鍾偉強、林樂勤、鄭兆均、許嘉樂、羅俊仁

紅字：上屆決選名單
底線：U23亞盃外決選名單
粗體：六月亞盃外決選名單

派得二百張飛，尋日一個鐘俾人搶晒了

？

炮台傑呢

其實真係有需要去埋馬來亞嘅都係得香港fai姐
加埋金威囉

傑仔拳霸去到都冇得出啦
kim式防線永遠都係嗰幾個老人家

09
對上一次入港隊係幾時

學銘

港超冠軍人腳不需要踢A隊

點解唔直接出U22加兩三個超齡專員算
談樂軒、梁大佬、09、許嘉樂、方柏倫呢批人對備戰亞運有乜用

見底喇佢

備戰省港盃

萬能插都唔差嘅
後備一定要嘅呢D角色球員

班友$80都話貴
仲好意思話自己支持港隊

原來Warning哥係南區青訓

好撚萬能 閘位都踢到

曼聯U16青年隊下午在香港體育學院進行簡單的熱身操練，並於傍晚時份遊覽赤柱及享用晚餐，結束首日行程，周二（15日）與香港地區精英隊進行聯合訓練。此外，於活動週較後時間訪港的曼聯青訓學院總監尼基・畢特（Nicky Butt），曾是「曼聯七小福」名將之一，他將在行程最後一天會見傳媒，總結心得。

明明就係南華名宿

打閘浪費左佢

我覺得真係唔貴，喺依家加價加到仆街情況底下。香港球迷絕大部分仲要睇埋價格，比賽性質，主隊用咩球員，客隊咩實力先會考慮入場，支持香港隊絕非唯一入場原因，都係要詳細計數，睇香港波同你街市買菜一樣，你唔係第一日知？如果咁順攤，對柬埔寨新加坡full埋啦。

坐爆深水埗啦好嘛

黑歷史

1個可容納2194名觀眾的看台

屌閪灣都千幾 深水埗爆硬

賤種金
即係對馬拉學銘梁弟港威果d全部無份啦
淨係識用堆鬼

又要前晚排定了

in kim we trust

你預左成個亞洲杯外 餘下4強都重用入籍

深水埗坐滿人應該坐得好迫

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

會有ultras 嘅氣勢

因為kim要保住份工

唔好理咁多 而家港隊最重要係要有好成績

但艾里奧仲衰撚過學銘喎

打3中堅艾里奧ok, 得兩個中堅先派膠

永續kim sir

G持

艾里奧一時時

同教主同埸多數都西

佢同教主二揀一，我寧願要艾里奧

就算唔同場佢都靠人carry啦，果陣佢拍球霸都被比下去
港超最佳後衛喎

自己覆自己？

教主無態

學銘打兩中堅咪又係派膠 講慢仲慢過艾里奧啦 就算u22打三中堅都好易比人拉出嚟追唔返輸罰球
學銘而家八成時間打防中 兩成時間打三中堅 對上一次打雙中堅可能要數到駿其嗰時 嗰時兩閘都縮埋入中間守

都唔係第一次架啦佢

今次算好了 平時係自己quote自己回既野之後乜都唔打

中堅&正前鋒華人球員真係好缺人

其實上年對柬埔寨/新加玻等友賽，kim sir就應該出多d新人
依家亞盃外kim 先話比機會年青球員，選堆人坐bench

靠入籍都頂到3-4年

呢啲位要身材好難搞啲

Kim係緬甸AYA杯見過鬼怕黑

true,唔夠人用
客觀講，華人球員部分態度唔好，但華人先天爆發力同身型差過鬼佬
中堅&正前鋒華人球員比入籍兵差

Matt lam要2020年2月尾先夠鐘入籍

果次出左幾個新人

初選計係16年3月卡塔爾

果次艾里奧基奧辛祖等入籍踢到屎咁，梁大佬反而表現唔錯，完全癲覆哂呢度嘅概念

卓耀國 在檳城。
3 分鐘 · Instagram ·
Expect today long time 💪🏻
Must do it the best

艾里奧作客佐敦仲要柒出世界墓臭唯一作用就係凶人

0-3緬甸
港隊首發：19-王振鵬、3-黃梓浩、5-艾里奧、23-羅素、20-鄭璟昊、17-卓耀國（33'23-麥基）、16-李毅凱、15-羅拔圖、6-陳俊樂（47'10-伊達）、21·-基奧（73'13-許嘉樂）、11-辛祖

2-2越南
19-王振鵬（ 89' 1-葉鴻輝） 14-方栢倫 5-艾里奧（67' 21-基奧） 23-羅素 20-鄭璟昊 15-羅拔圖 16-李毅凱（67' 4-梁冠聰 ） 6-陳俊樂 10-伊達 11-辛祖 22-麥基

每場半隊

其實跑狗倫最廢

用幼幼做主力仲好啦
依家真係備戰省港盃咁

Ssp之前有無試過滿座？

深水埗踢有乜問題?港超都用啦
fb啲人屌乜柒 乜撚都屌 真係on9

True
連登=港足唯一理性熱血兼備的清泉

今次算係爆左少少冷門
旺角場固然係皆大歡喜（不過都冇咩可能），本來都以為係小西灣或者將軍澳算
深水埗都算唔錯 夠市中心又易坐爆

總比斧山道九龍灣青衣好吧

true, helio
墓臭 嚇得人

經驗你話艾好d就無得講，但速度真係不敢苟同

深水埗正wo 近我 一個站到

唔係話ssp特別差 但如果旺角場同時都book得當然希望係旺角

我覺得深水埗幾好 點都好過屌西灣將軍澳咁唔方便
深水埗平時聯賽睇嘅人都唔少

有幾多人比ssp個場fake過 係深水埗落地鐵

駿其

人地澳門咪又係用跑狗場同你踢
又唔係A級賽事，駛乜喺旺角踢，俾旺角場養下草好過啦

長沙灣政府合署 係深水埗
長沙灣廣場 係荔枝角
深水埔運動場 係荔枝角

支持未來華人神射手mk國

身型有優勢
後生
U隊表現唔錯

學銘係冇經驗姐。。。對新加坡，巴林可以試下用佢
不過廢金最着重嘅就係經驗，你睇佢揀ky 同警號就知佢咩料

流浪果兩個後衛謝偉俊同鍾昇霖掂唔掂？
之前無咩留意

𦻒臭出嚟甩兩腳波已經笑死人 點凶

佢打中堅清波好過啦

笑死

根本選都唔應該選啦 佢唔勁唔係第一日知
廢金仲選佢根本係見鬼就選 如果搵佢 搵卓卓 迪天奴仲好啦

打北韓佢有份踼😘

True,卓卓，迪天奴勁好多

屌那媽佢嗰次仲要係之前岩岩入場睇完東方對南區 都仲要選佢

因為辛祖同陳七唔踢
華人又冇邊個大舊佬揀 焗揀佢
不過對北韓90+先出唔知想點
佢擺明唔係有能力短時間內扭轉場上局勢的球員

究竟要loop幾多次
個次季尾後臨時要補選中鋒
好多人因為唔同理由離左港定點
先到基奧巴姐

不過而家記返起 佢最後一分鐘好似守到一球

大件事啦 門仔傷左呀

長沙灣 = 深水埗區 住果頭既人一定知

Oh true

球場真係沒咩酒店，我都係諗著book近海果d反正都要uber

基奧係南區沙維

您知道嗎？昨晚大馬對壘汶萊的賽事中，汶萊隊隊長是效力於英超球會萊斯特城。現年19歲的法伊克(Faiq Bolkiah)是汶萊王子傑菲里(Jefri Bolkiah)的兒子，他出自阿森納與切爾西的青訓，去年轉投至萊斯特城。

佢唔得所以先揀09 ？

btw抖耐啲 等嘉豪家榮齊齊做講超新人王

想問一樣嘢，佢有邊一秒做到大舊佬要做嘅嘢？屌換港威踢正前都無咁嬲

基奧之歌:
1. lalalala~lalalala~基奧~
2. 銀河唯一 基~奧~ 鋒線最強人物 香港神塔 腳法幽默~

諗起足球小將個沙特王子

熱烈地xxxxxx

上屆港澳埠際賽決選名單：
彭梓鍵 (九巴元朗)、曾文輝 (南華)
曾錦濤 (東方龍獅)、李毅凱 (傑志)、陳衍光 (九巴元朗)、劉學銘 (冠忠南區)、黃梓浩 (理文流浪)、梁諾恆 (南華)
黃俊皓 (香港飛馬)、談樂軒 (九巴元朗)、陸志豪 (冠忠南區)、陳俊樂、李嘉耀 (和富大埔)
黎洛賢 (香港飛馬)、夏志明 (冠忠南區)、許嘉樂 (理文流浪)、林學曦、羅港威 (南華)

OUT：
邱于銘(理文流浪)
方栢倫、李家豪、胡晉銘(香港飛馬)、謝朗軒(理文流浪)、梁冠聰(南華)
劉浩霖、顏樂楓(九巴元朗)、陳肇鈞(南華)、李嘉耀(和富大埔)
許宏鋒(冠忠南區)

今次我預計
守門員: 梁興傑、謝德謙、曾文輝(去馬來亞)
後衛: 方栢倫、梁諾恆、陳港斌、劉學銘、徐宏傑、梁冠聰、謝朗軒、羅振庭
中場: 李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘、陸志豪、顏樂楓、劉浩霖、談樂軒
前鋒: 林學曦、羅港威(去馬來亞)、黃梓浩、鍾偉強、林樂勤、鄭兆均、許嘉樂、羅俊仁

期待謝

謝家榮有好表現

未來可能入籍兵
2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高，美路史拿域（唔肯定）
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

用來擾敵

迪基圖 美路史拿域 杜馬思唔會斷咩, 佢地去踢港甲?

中村應該唔會入籍
日本唔承認雙重國籍
你叫佢下半世點算，喺香港搲撈做coach？

赴越南集訓、備戰亞青盃外圍賽的香港18歲以下足球代表隊，在多名主力未來參與集訓下，昨與越南U18國家隊踢熱身賽，人腳不整下輸0：3。

U18港足在亞青盃外圍賽被列為第3檔次球隊，與澳洲、朝鮮、北馬里亞納群島的U18同在J組，至於昨仗對手越南U18就與澳洲U18同樣屬第一檔次球隊。U18港足是次集訓有適齡港超球員林衍廷、謝家榮、朱偉鈞、林樂勤隨港超隊出外集訓或在外地訓練而無法參與，中場主力葛浚浠也隨香港飛馬到了泰國集訓，加上張俊軒、列凱逸也缺席，不過，在城運會預賽有出色表現、獲主帥郭嘉諾大讚的張高翔，這次就歸隊參與集訓。至於英甲貝利的戴偉浚也屬適齡亞青腳，惟獲球會重用之下出戰亞青盃外圍賽機會極微。

[url]

老實講，近年越南青訓真係勁

屌寫到1999

中村自己訪問話會入籍
喺香港有間足球學校

迪基圖算啦好嘛

喺大馬足球新聞個page cop過嚟
轉咗繁體字

日本籍>>>中國二等公民香港籍
完~

true, 好廢

好似麥基咁放棄英國護照可以反悔一次再領過
如果日本藉都可以反悔又好想踢港隊 申請無妨

史拿域踢邊隊？仲有得入藉

盧斯安奴1415唔係斷咗咩

Kim: 非華人就得

話咁快又8月中，各支球隊的組軍都完成得七七八八，獅子山足球一連九集的 #山頂遠瞻 將會為大家預測一下各支港超球隊今季的表現。今日介紹的是上季港超冠軍傑志

門將:鵬，郭劍橋

評語:阿鵬以往時常派膠，但近年有很大的進步，更助傑志上季重奪聯賽冠軍。後備的郭劍橋儘管一直是阿鵬的副車，不過每次出場都有穩定演出。今季傑志在門將一環相信都冇大問題

後衛:金奉珍，金東進，均宜，唐建文，艾里o，丹尼 (注:預計列斯o會被借走半季)

評語:沿用上季只有個位失球数字的後防，唯一隱憂係成條後防最年輕的已經是31歲的唐文，有亞洲賽的情況下體能會係佢地一大考驗

中場:林志堅，家緯，恩許，柱機，黃洋，華度c，巴拉克，史雲c頓

評語:在343陣容下，黃洋華度C係2個中場鐵膽。最受影響的球員會係家緯和林柱機。家緯本身特性需要2個防中保護佢先可以發揮佢最大功能，加上佢本身攔截力不足同冇速度，係依家陣式下根本沒有他的位置。柱機會好D，至少有一定攔截力，可以做中場中2位球員替補。林志堅上季真係令人失望，不過見佢有一定基本功，在右翼衛位佔一席應該不成問題的。

前鋒:費7，艾力士，盧卡C，辛祖，安基c，史譚，畢頓，保連奴

評語:夏季轉會窗傑志唯一有增兵的位置是前鋒位(保連奴，安基c，盧卡C) 不過頭2個買人筆者是比較質疑的，首先保連奴在中甲養傷整整一年，依家身形腫脹，會5會再傷，是好大疑問。操5操得返起是更大的課題，這筆簽人好有賭博成分。安基C返黎作用更加5大，先5理表現，體能已輸左。至於放攞分佬入盧卡C反映傑志想做更多逼搶，亦加強左傑志前場衝擊力。足球先生費7能否延續佳態會是傑志能否衛冕一大關鍵

#山頂遠瞻
#傑志
傑志 Kitchee

呢條友活係邊個平行時空

有sandro, alex啦
多佢一個唔少
仲有mckee可以拎返英國passport原因係英國承認dual nationality
而想拎返日本籍要先放棄中國籍

得中村 謝家強 迪高 林柱機 費蘭度有用 想佢地入 其他都係算鳩數 俾機會華人好過啦

退休攞返唔知得唔得

Wanhang Chan? 啲5p球員名好似得佢用

係wo
btw,林志堅進展點？
過左1年都無入籍消息
要等7年？

最好成隊東亞病夫

佢係咪唔同麥基個case 同家蛋個case一樣？

Z Lam應該係要夠7年

到時30幾歲

門仔你専心養傷啦
唔洗急住復出㗎
抖返一兩年都無問題架
守龍呢d粗重嘢留返俾陳嘉豪做啦

屌佢啦 評論寫埋呢d咁既名
點撚樣睇呀

HKT 18:00 熱身賽 - 陸軍聯(泰甲) vs 東方

東方 出場陣容

何國泉
鄭璟昊 曾至孝 吳偉超 張健峰
迪高 陳肇鈞 北村祝
鞠盈智
林學曦 古高

同意呀，屌佢老母個日開波前5分鐘仲係到放狗
d狗仲要一邊散步，一邊痾屎痾尿

爭牛榮

No link this time ?

反正轉左陣之後丹尼都係打中堅，會唔會註列斯奧而丹尼要坐半年

季前集訓友賽金東進無出過場
有機會註列斯奧而唔註金東進

北村祝踢成點？

【2017/18冠忠南區球衣發佈會】

新一季港超聯賽事即將展開，冠忠南區未來三季獲得意大利體育用品品牌「Macron」贊助球隊球衣。

現誠邀大家出席「2017/18年冠忠南區球衣發佈會」，冠忠南區教練及球員將聯同兩位人氣模特兒穿上新一季球衣裝備，讓大家見證新一季冠忠南區球衣正式面世。

球衣發佈會當日將會展覽出新一季球隊運動服裝，亦擺放球員造型照片。另外更有球員與球迷互動時段，並設有兩個攤位遊戲。詳細情況如下：

「2017/18冠忠南區球衣發佈會」
日期：2017年8月17日（星期四）
時間：下午3:00-4:30
下午5:00-8:00（球員互動及攤位遊戲）
地點：荃灣愉景新城．中庭
出席嘉賓：冠忠南區足球會主席陳文俊、冠忠巴士集團主席暨冠忠南區足球會會長黃良柏、人氣模特兒張沛樂（沙律）及李美琪
出席球迷互動球員：謝德謙、梁子駿、陸志豪、夏志明、劉學銘及陳港斌

點解南區波衫發佈要係荃灣搞

沙律

係前日嘅事啦，仲有兩場熱身賽戰果完全WFC。

偽區隊

劣作

衝出南區唔得咩

愉景新城中庭可以撘個台

可能擺南區冇人去 上次記者會好似都係愉景？

去到都係睇波架炸

睇沙律對波

1:30開賣咁12:00要到荔枝角了
九成會爆

請手足停止share
唔想咁多人同我搶飛

宜家飛龍有冇港隊波衫賣？
有咩discount？

其實香港邊度有港隊波衫賣 之前去油塘都得返世杯外件作客 冇最新

唔驚俾強力部門捉？

垃王可恥

要戒睇港劇依個漏習
會拖低智商

封殺所有公場
足球場只準搞足球活動

原來港澳埠際賽喺澳門踢係免費入場

風氣都唔同

仆街啦叫佢
垃圾
屎波唔係問題，奶共就食撚屎啦

屎波都唔係問題
屌你畀錢睇架

驚輸

件事係林子健自編自導自演

積番多少口德姐
算啦咁

唔撚奶共靠你畀錢入場養佢咩

未必咁簡單

做人有啲骨氣好唔好

你即係笑鳩個場得沙冇草姐

真係有骨氣就全面杯葛港超啦

係長沙灣

理撚得佢真定假啦
就算係自編自導自演唔通支共就唔係仆街咩

港澳埠際賽會唔會奏支那國歌？

泰甲水平唔弱㗎

有外援講過港超同泰甲水平參唔多

Book雞場果頭啦 過去都係半個鐘左右

聽晚8點 蒙通對飛馬 fb直播

「有外援前鋒未必用佢架嘛，我表現好過佢咪用我囉。」

垃立真係好型

流浪對檳城打完喇喎

0-2 lose

True
bb見到垃垃個型佬樣即刻伸手入褲準備打J

我都伸左

呀kim很清楚輸波邊個責任 金警號都遭到怨恨

因為喺澳門大部分比賽都免費入場，每個地方都唔同，好似香港搞青年邀請賽都係免費入場，但印尼嗰啲青年隊友賽都要收錢，係市場問題，澳門全業餘，一向冇收費概念，香港重要比賽多數收錢，港澳有段時間都免費，就係冰河期嗰陣，不過再細啲收錢就冇人睇，所以唔收住，印尼嗰面u15都有客仔，所以收錢，就係咁解，有得揾挖乾你。

國仔

?

what happen

主場出擊的陸軍聯攻勢不多，惟對手鋒將於比賽末段一次射門被梁宇昊出迎擋出後倒地，球證指梁宇昊犯規在先判罰12碼，陸軍聯最終憑藉這個12碼入球，與東方龍獅打成1:1平手。

Bigmac: 見到如此多新自由主義球迷嫌棄港澳賽門票貴，場地差，巨無霸實在感到無比安心，因為一個比賽就把那些Glory Hunters引出來了。依我原本的打算，參考香港隊過往入場人數，這場比賽應該要12點到門口排隊才可購得一票，但事實是港隊的球迷九成是新自由主義球迷(Glory Hunters)，只有剩下一成才是城邦派的球迷，會無條件地支持香港隊。故此，我準備當天先去慢慢地食個午餐，再獨自一人入場欣賞高質的港式足球。先安內後攘外，都是香港隊城邦論的重要一環，新自由主義球迷，皇天擊殺!

泰超最尾嗰隊咩料
btw原來army united只係排泰甲中下游

好心足總將9月2場波提早預售9成爆

林毅東去左踢澳門隊

港甲>澳甲

超能力

下星期五mk預售啦

個場一年比一年細

佢咁後生
仲一踢一隊就作客日本仔
犯錯係成長一部份

港超聯 標準流浪拍跳檳城輸2粒

有無巴打明白篇新聞講緊乜，睇到我黑人問號

足球周刊 香港版 Football Weekly
3 mins ·

【季前熱身賽】傑志大炒港會 丹尼列斯奧最快9月入籍
傑志今晚在傑志中心與港會拍跳，憑華杜斯、林柱機、林志堅、安基斯及盧卡斯梅開二度下，以6:0大炒港會。主教練朱志光賽後表示從南韓集訓回來球隊狀態提升不少，已經準備好開季。

已養傷多時的港隊前鋒保連奴今日亦踢了45分鐘，朱Sir說他已慢慢重拾比賽節奏，隨時準備好復出。不過南韓後衛金東進就仍在養傷當中，所以餘下的外援位置將會註冊丹尼及列斯奧。而朱Sir亦透露二人在8月尾就住滿7年領取香港身分證，預計最快9月初就能成功申請香港護照，正式註冊為本地球員。

金東進

冇主語 個句勁撚長 黑人問號

丹尼列斯奧入咗籍的話，就無人同金東進爭外援位

金東進
金奉珍
華度斯
費蘭度
魯卡斯

仲有一個外援位未用

邊撚個係廖佩楓呀

下半季先註返佢，等西班牙孖寶做左本地球員先

拎咗passport之後要再多一年
e.g. 羅拔圖

講緊港超註六出四

贏泰超球隊？

Siam Navy FC?

我尖3-2泰京銀行武理
雷斯戴帽

標準流浪下午與馬超球隊檳城拍跳，結果以0比2落敗。是役檳城會方派出專人與前港甲外援巴古沙到場「睇辦」，初步對目「亞援」的表現感到滿意，未來2個月會繼續留意該球員在港超之表現，不排除在年底馬來西亞轉會市場重開前，作出斟介。

mk國
但檳城降班la

係咪亞援之後漏左個名

唔想公開啫

馬浩龍vs奥力斯 邊個好D

邊個會成為檳城目標？

浩龍哥

村短

香港球員一月係季中，可以延續狀態落東南亞聯賽
算唔算係香港球員外流既優勢

流浪主場波衫唔係真係呢件下化

Number放中間，亞洲賽規格

Fm 奧力斯overrated

即係踢到十月主場對馬拉

有冇清開賠率ff下

大家click入去啦

列斯奧都叫可以坐下後備
丹尼真係留返黎同牛榮HAPPY講超聯啦

1.1 張國明
1.2 劉卓軒
99 其他

0.99 禾果

香港有邊隻閘可以踢到好似Marcelo or Daniel Alves咁？

究竟減唔減到呢

牙井 KY

全盛時期嘅ky算係嘅
金井其實唔應該打閘，打LW/RW會好好多

黃炎堃

林家亮

俾人中出方面？

由輸10球減到輸5球
進步咗好多

黃俊皓

艾里o
華度c
恩許

巴西希

5大 5理

人才濟濟

小學生寫日記咁

轉行做歌手嗰件
其實佢仲踢得嘅

有冇人知leon有冇睇元朗
有嘅話想睇埋片先瞓

我國

嗰段文女人打我會接受
男人嘅就食撚屎

聽朝起身再慢慢整戰長沙

傑志為備戰下周五對東方龍獅的港超聯揭幕戰，今晚在石門傑志中心與港甲球會港會友賽，半場領先兩球下，全場大勝5:0，而教練朱志光賽後表示，幾名年輕小將與傷癒的保連奴表現都不俗，而缺陣的辛祖料可趕及在揭幕戰候命。

由於辛祖及艾力士有微傷，此戰未有上陣，而早前受傷的金奉珍則於下半場披甲。傑志上半場面對今季降班的港會藉華杜斯及盧卡斯施射建功，領先2:0。易邊後，傑志陸續換入林嘉緯、安基斯、巴拉克、林志堅、史譚及金奉珍等，並靠林柱基及林志堅各入一球12碼，加上安基斯的入球，全場大勝5:0。

傑志教練朱志光賽後表示，由於首戰是夜波，故特意安排一場夜戰，讓球員適應夜燈下作賽，而港會踢波比較硬淨，賽前與這類對手友賽有助提升球員狀態及比賽的感覺。他說：「幾名小將後備落場，表現合要求，另外，辛祖及金奉珍等傷兵應可在對東方的揭幕戰候命。」他透露，上季尾斷腳的金東進腳傷已癒，稍後會返回南韓接受進一步檢驗，證實無礙便可再隨大隊操練。

辛祖同艾力士微傷kim可以選安基斯同墓臭

原來流浪今季新簽個周志仁係周文曦個仔

之前526聯賽對東方踢下午2:30
佢都事前特登安排一場友賽係烈日下踢比球員適應

應該唔敢再用香港人

每年都有風吹話有東南亞球隊睇中港將，係咪堅都好，證明港將唔係垃鴨。

唉

轉行好嗎？

??

好

成日傳印尼球隊睇中港將

三條賓周仔

清，點解咁講

港超大多數球隊都係偏左，又或者有大陸資金

原來依度唔比屌共

墓臭

香港杜奧巴

咩料子

唔係唔比，但冇邊隊係唔親中，清泉球隊兩三隻手指數得晒，如果因為嗰隊波親中而唔撐佢，咁真係唔洗睇港超，支持香港足球

除左港會，隊隊波都親中

港會如果全力搞職業波應該好勁
大把錢簽哂港隊成員
又有門路簽勁外援

oncc

9‧2激戰深水埗香港U22孭飛踢港澳埠際賽

香港足總昨日公布第73屆港澳埠際賽的26人初選名單，由於賽事上演期間與「大港腳」國際友誼賽及亞洲盃外圍賽賽期重疊，因此陣容以剛出戰「亞洲足協U23錦標賽」外圍賽的港隊U22為骨幹，部分球員亦同時會入選大港腳名單。港澳埠際賽將於9月2日下午3時假深水埗運動場舉行，門票定價為成人門票80港元，特惠票30港元，門票於比賽當日下午1時30分開始於現場發售。港隊初選名單如下：

門將：梁興傑（香港飛馬）、謝德謙（冠忠南區）、曾文輝（和富大埔）

後衞：方栢倫、梁諾恆（香港飛馬）、陳港斌、劉學銘（冠忠南區）、徐宏傑（標準流浪）、梁冠聰（和富大埔）、謝朗軒（理文）、羅振庭（元朗）

中場：李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘（香港飛馬）、陸志豪（冠忠南區）、顏樂楓（理文）、劉浩霖、談樂軒（元朗）

前鋒：林學曦、羅港威、黃梓浩（東方龍獅）、鍾偉強、林樂勤（香港飛馬）、鄭兆均（標準流浪）、許嘉樂、羅俊仁（理文）

標準流浪拍跳檳城睇辦

昨晨由馬來西亞怡保轉戰檳城的標準流浪，下午隨即與馬超球隊檳城拍跳，結果以0比2落敗。是役檳城會方派出專人，與前港甲外援巴古沙到場「睇辦」，初步對目標「亞援」的表現感到滿意，未來2個月會繼續留意該球員在港超之表現。

東方龍獅孖寶復出

東方龍獅昨午與泰甲球隊陸軍聯合演的第3場泰國集訓熱身賽，雙方打成1比1平手，去季尾於附加賽受傷的徐德帥及梁振邦今場復出披甲。東方龍獅今日會約戰芭堤雅聯，明天完成集訓返港。

傑志贈港會5蛋

傑志昨晚於「主場」石門中心相約港甲球隊港會拍跳，結果上半場由華杜斯和盧卡斯各入一球，領先2比0。易邊後，傑志先由林柱機射入12碼，之後安基斯和林志堅建功，湊成5比0的勝果。

今年啲球隊好積極 嗚呀

足腫入面成班都係獻世派，
咁講法連港足都唔支持得啦

呢個ff講左有冇十幾廿年
要咁做一早做左

傑志、飛馬都係

羅太支持苦力踢港超，投贊成票
傑志支持何君堯

一到暑假就ff盡出

港會沒你地想像咁有錢囉
係多會員，係每人每月俾幾千蚊，但佢本身成個會所營運都唔平，佢地應該唔係一蚊租地，但最小都6位數字一年，仲未計洗係其他運動項目既錢。
幫有錢佬點解仲要俾錢搞大先
一人一蚊可行，南華都唔使自降啦

羅曉聰有女

港足清泉，惟有立立

立立青訓之父

so sad

重點係班白鬼既心態根本只當踢波係會所既工餘活動之一，如果想認真搞上季就唔會只肯出一皮班費

馮奇幾時出黎回應返自己都有俾幾千月薪球員

澳門對傑志 精華片

神檯貓屎而家扮上等人，不屑回應囉ching

返工已經管理間公司，放左工仲要管理你幫球豬，不了

放流料都有女，冇天理呀

mk仔bigmac都有女

事實證明, 男不壞女不愛

true,上季港會球員無人工外，仲要交會費

True

條女：bb我地去食韓燒好冇呀？
mk聰：True

mk聽鍾意自問自答

屌笑撚左

香港vs澳門 nowtv live

Viu have?

個龍企到出一出

邊個守龍？
啲企位

琴日元朗友賽咩比數？

i am single dog btw

元朗 3:2 黃大仙

who scores?

垃王
元朗雲迪奴域
談樂軒
source: 曾昭達sir

水平唔夠

何文輝冇跟去馬拉喎, 越洋守龍?

如果港會上季係職業，每日訓練
同樣陣容之下會喺上季港超會有咩成績？
雖然都係鳩斬㗎啦

分別不大
頂多高過垃隊同畜力
要班鬼全部當哂做人註冊
再另請真係有外援實力既外援先有可能高d

【一連兩晚，《細路玩大咗》同小朋友了解香港球員嘅足球夢！】

對小朋友黎講，追夢到底係點嘅一回事呢？或者一班香港足球員可以答到你～

無論你有無追開ViuTV每晚10點鐘嘅《細路玩大咗》，今明兩晚嘅「為港爭光之足球夢」系列你都絕對唔可以錯過！今晚率先會有港超猛將同小朋友上足球班；聽日就會有香港代表隊登場！10點鐘記得睇99台ViuTV啦～

-ViuTV《細路玩大咗》為港爭光之足球夢 (I)及(II)-
8月16日及17日 晚上10時 99台ViuTV

Viutv有港腳睇

成班偽毒

only me no girlfriend
other people is fake-toxic

lonely I am so lonely

技術都預左粗糙，況且始終業餘性質一定輸體能，應該都係難逃降班命運

宜家覺得當年港會3比2贏南華嗰場真係好經典

有幾隻殘體

【泰國集訓 | 安排有問題？】
--------------------------------------------------------
昨日夢想對泰國第三級聯賽（T3）南區榜尾嘅吞武里（Krung Thonburi），贏三比二。暫時夢想嘅對手都係低組別甚至 U18 球隊。而據泰媒報導，夢想遲下仲會同泰國 U21 拍跳一場。

理文亦差唔多，對手唔係第三就係第四級。但係據事前公布就係芭堤雅聯、海軍、春武里等泰國聯賽（T1）嘅東部球隊。昨日理文贏嘅所謂「泰國皇家海軍」，其實係第四級聯賽東區嘅 Royal Thai Fleet FC（泰國皇家艦隊），並唔係 T1 果隊。

據講今日理文就會對春武里，但係春武里尋日先至拉大隊飛去泰北參加友賽 + 足球同樂日，今日都唔知會比隊咩嘢過你。理文嘅集訓安排睇黎係出咗問題。

本身都奇怪點解理文會約到秦超球隊

今晚邊隊有直播？

麥基兩粒

一蚊租地 有錢真好

所以咪話你屌一個人奶共有咩意思

飛馬，對蒙通聯

世大運》男足有救了!陳浩瑋返台頂替陳昭安

世大運主將陳昭安傷退，日籍教頭黑田和生病倒，利空連連的中華世大運男足代表隊終於出現轉機！效力於中甲北京北控的旅外好手陳浩瑋，於16日返抵台灣，預計在下午的世大運技術會議正式替換受傷的陳昭安，替中華隊對陣墨西哥，法國和愛爾蘭打下強心針。

陳浩瑋是男足國家隊的主力先發，在陳昭安7月初於全運資格賽受傷後，中華足協就希望請陳浩瑋頂上世大運，理事長林湧成7月底到大陸拜會台灣球員效力的各家俱樂部，還特地向北控拜託，北控俱樂部總經理楊俊生也同意放行陳浩瑋。

陳浩瑋這次返台「即刻救援」，犧牲其實很大。近兩場中甲聯賽他都爭取到上陣機會，歸隊後未必還能保住位子，且每位北控球員的獲勝獎金近10萬人民幣。

今年好似隊隊都有出外集訓咁
同埋組軍都好積極 實力都算平均
值得入場多啲支持

元朗冇

true
垃隊去馬拉，其他去日本，泰國

元朗無左九巴贊助 係咁上下啦
寄望來季更好 同埋發唔發覺 依家每隊港超球隊都有個專頁 而且都有定期發佈球隊動向 仲要有埋中英對照 呢個真係上兩季都係得傑志有咁做

留係香港練多啲波好過啦

咪係
又有得俾球迷睇垃王表演

希望唔好係有頭威冇尾陣既虛火
香港波實在試過太多次

可以比人追得貼啲 會多啲人投入睇港足

冇乜期望

南華舊個fb page係咪唔再用

hea搞

🐥🇰🇷 🦁🇹🇭 🍈🇯🇵 🐂🇭🇰 ☘️🇹🇭
🗑🇲🇾 🦄🇹🇭 ☁️🇹🇭 🐉🇹🇭 🐛🇹🇭

特登搵個中甲球員踢垃圾比賽
我島

又學識多一樣功能
雖然都係超級劣 好懶，唔搵返隻顏色了

話哂主場搞盛事
應該唔想連蛋都破唔到做三零部隊咁樣衰

Kim都係作客巴林先身體不適，黑田竟然喺主場都射波

我島再一次屌打小香港

曼谷玻璃對大埔

fb都唔用，消失咪沒人留意

個效率王過埋keeper入波，大埔領先2-1

泰國連friendly都live，相反香港官方片段都未必有

有冇清知道點搞FM港超嘅外援規則？

曼谷玻璃個廣告做乜鳩

冇記錯要改national rules唔係搞開有排搞

泰超上游 打過亞冠外 知唔知大埔邊個入波？

黄威,沙杜尼

對面派副選

HT?

yes 1:2 taipoo

藍豚 Golfinho (屯門足球隊球迷會)
2 hrs ·
週中餓波？無英超無港超更加無港乙睇，咁可以點？
不如睇下青年隊，今晚8點有香港地區精英隊Vs曼聯U16青年隊，重點來了：有我地門神李溢朗啊！！！
.
無錯呀！係有我地屯門青訓李溢朗！係我地上年的正選門將李溢朗！（重要的事要講三次）
.
想一睹溢朗的英姿，睇喇！
.

.
#我撐本地波 #更撐自家青訓 #溢朗加油

藍豚

有冇大埔陣容

南華已經逐漸淡出球壇

對泰超都可以作客半場贏 仲要未開季
東方對泰甲都輸

無架，根本睇香港波無意思架
係情義結先睇之嘛

蒙通聯 對 飛馬 直播link

踢緊343
曾文輝守龍
大衞拉菲爾 艾華度 羅素 謝家強 黃威…
其他太濛睇唔清…

所以上嚟問

黃威3-1

迪亞高好波

陳俊樂 杜度 沙杜尼 梁冠聰
好似仲有袁振昇

換左走中村??

學之前手足話齋
搞港超秦國盃啦

秦仔講波好撚好笑
係咁welcome Wofoo Tai Po fan

3-2幾靚

Playboy

應該要勁既咁既人腳

黃威有無機擺脫金威之名

大埔今年有冇力爭第三？

同苦力爭
南區飛馬要睇吓新外援喺香港適應成點

邊個傷左

無

贏左泰超第3

柒爺好型

麥保美

飛馬新衫？

羅曉聽

4'
曼u16 1-0 香港地區精英

蒙通聯 1-0 飛馬

friendly都10k人睇

上次對東方20k up

南區：屌你老味我譯得咁辛苦都提下我

香港踼得幾好喎

true, 似無咩料到

2-0

飛馬嗰邊大炒味濃

香港區隊精英就好似穩陣d

加埋雪到硬左嘅09
睇來新一季都係放題後防

泰仔旁述都笑佢

其實蒙通聯半力踢，都屈哂機la

中堅係查維斯定邊個？慢到

李溢朗good save

鄧達

阿嬸爽

都冇計，飛馬一係執香港輝一係執佢

青衣都算多人

出柒爺唔出艾華係咩玩法

曼個14號咁高

步頭好重

仲有腩

今年季前算好多波睇

七爺爆底傳中

地區精英有乜人？幼幼？

唔係雞左啦咩

求u16 link

ALFONSO ARTABE, 上季打塞浦路斯聯賽, 大半個正選, 雞到

羅臣·羅斯洛夫·高列夫保加利亞足球運動員，司職中堅，他擁有超過70場保加利亞甲組，超過30場俄甲有上陣賽事經驗，現時效力香港超級聯賽球會香港飛馬。
這人？

查維斯 is back

兩隻翼要守到落閘位
但係就用兩個前鋒踢

元朗第一節炒緊公民4蛋

認錯人 dont push

正wo 又有得睇major

泰超頂級水平=輕勝港超頂級/大炒港超中游

true, 佢先啱，似水水地
但佢好似中場嚟，踢中堅幾廢

蒙通3-0

飛馬is垃圾
完

曼連u16大隻好多

港超=泰甲水平
外援話

唔入難過入

始終鬼佬身型

後防好唔穩，點爭big 4

睇冬蔭波話蒙通今場對飛馬出左八成主力, 對比上次對東方只出一半主力, 如果係真都好唔俾面東方

唔係19號咩 應該係羅斯
artabe 18號

人地大埔執到香港輝 你去執09 執南華貨都執得柒過人

yes, 中堅係KOLEV

飛馬咁都唔入
陳7食枝煙先啦

岩岩先留意佢地直播係對返看台影

cv幾靚

唔怪得之要重召major

契仔？
香港輝 跟過堅sir

飛馬應該係諗住早執有著數 一早搵定09
點知南華突然間散班

幾年前同羅神交過手，可能俾面羅太

區隊有咩人係識？

執埋陳柒 艾華依d舊電池 唔係老細落order執 真係on99

true
又唔執sean
簽外援防中

有我地屯門既李溢朗

屌 即刻比人入波

Herbety，迪拉唐，阿嬸爽， Chappis，查斯坦多，柏傑，鄧達，上半場真係出左大半隊正選
下半場連 Celio 同青山直晃都出埋，
係差卡雲一個就全正選

芭堤雅聯(泰超) 1-1 東方
Goal: 張健峰

獌u16 3-0地區隊
香港14號比人爆過左10次以上

差兩班波 冇得打

伊高都ok, 但唔係正前, 打邊

搞依d盃賽有d on9 都唔係同級 幫人操兵 俾人sm 完全學唔到

4-0完半場

mtu 4-0 pegasus

火速5-0

羅斯係咪on9

rosen垃圾到

成條防線都好廢
睇來要護級啦

眼神防守, 極少埋身

可惜了, 迪比同伊高都幾好

用黎頂major 不如用返major

對手 你俾大埔打mtu可能差飛馬唔遠

想問3號係咪 Major??

睇怕係楊正光發現新中堅唔對路，即刻call返查維斯

3-0 個球好肉酸

曼谷玻璃打得好養生喎

6-0

雞得啦.......咁打中堅衰過local

速率差好遠

其實有幾多場波同時踢緊

mtu黎真

同76勇比 邊個廢d

到底3號係邊個，有無手足可以講下

白面都幾慘 睇黎好快又要食死貓 俾人雞

應該major

major掛

打個電話check返呢到就見到6隻蛋

mtu 6-0

嘩 入黎果d咩料 u12？

新一季後防要靠梁細佬一個一夫當關了

第3球輸佢
仲要好樣衰

淨係計呢場, 輸佢多過隻鬼

出u13啦

如果佢地用u13, 我地用u16, 有冇得鸁

is悔辱
18,9歲唔夠13歲踢

2場都想到好勞氣
一隊就on9
一隊都完全唔夠班

冇 基本功差太遠

冇
我踢波同班u13踢 差10幾年 都唔係屈好多 d o靚仔波底好好

united 啪啪啪 united 啪啪啪

如果我係香港隊個右閂 我應該唔敢再踢波
比曼聯個黑人過左廿次都有

港超新季票價 傑志主場收百二最貴 富力劃一價五十
2017年8月16日 8:15 pm

香港足總早前公布新球季港超聯賽賽程，近日也更新了各場賽事門票價格，其中，去季聯賽冠軍傑志主場賽事門票正價由100元加至120元，為各港超隊中主場票價最高球隊，至於今季以廣州燕子崗體育場為主場的R&F富力，門票劃一收50元。

傑志今季主場票價上調，正價門票升幅為2成，長者及學生優惠票就將售40元，同樣錄得增幅，至於理文、冠忠南區、標準流浪、香港飛馬、東方龍獅、和富大埔的主場票價為正價80元、優惠票30元，元朗、夢想體育會主場票價為正價60元、優惠票20元，R&F富力劃一收50元。

u16件11號好勁 成個馬迪爾咁

傑志主場120

差不多啦

射中射就入，笑死人咁梁興傑

細佬+67勇+球霸+光頭外援
跪求是但一隊可以廢過哩條防線

放心查維斯仲係度

大豪都勁過光頭外援

新一季會員收幾多呢??

09不嬲都廢 用佢黎替基斯贊 唔會好好多

羅馬又鳩流流 今年又等護級 做盃賽殺手

其實冇必要約咁勁

can't aggre more

本身飛馬已經弱，
而且對面今場真係出盡全力黎打，
下半場個隊係全正選隊咁滯

球霸踢左幾年傑志就以為自己用波型勁
成日淨係識橫傳同後傳
完全化解唔到防線壓力
又做唔到串連

其實香港地區精英隊係乜嘢人黎？球會青年軍？

我都唔明點解 KB 當初用我打中場位……

13歲都咁勁 唔玩了

0:7 又一場垃圾波
東網班on9講到區隊好好咁 根本基本功都做唔好

留意呢一兩日公佈

不過麥簡迪踢得好好
前後都見佢

波台手足

飛馬做乜鳩

用你打防中 甩位甩波 都好過踢中堅 冇人包到

未開季先大敗一場係咩玩法

成隊波係用波就梗係猜得好, 一唔係用波為主就患得患失

區隊雜牌軍

某d球員幾好

廢kim入場果下先搞笑 擺明打卡 話俾人聽有做野？ 依d波唔入場都冇損失啦

個足動計劃有份合作

投降喇 唔踢喇

星期六果場又咩料？大人波？

因為佢個post係兼任技術總監？

好廢呀屌

09 個光頭中堅

兩邊家陣幾比幾

光頭

個計劃好似係馬會同曼聯合辦
足腫啲大粒點都要出席

食蛋日

飛馬乜撚野事 輸波買人？

差D 9粒

香港品都輸埋

飛馬12點對出永遠無人

早知睇完大埔就唔再睇

對面英超青年軍，香港最少都要出港超青年軍啦

屌傑志加價

飛馬個光頭佬雞得

之後有埸香港U17打曼U16

香港精神 輸波打人

揾錢打亞冠
仲有通脹

好似好大獲

有無諗過係蒙通太勁

飛馬又打假波？

飛膝踢後腦
講波佬仲係到兜

小Kid仔又要問老母加零用了

好撚狗

飛馬 0-5 清邁聯 (泰國第4級聯賽)
飛馬 2-4 南奔戰士(泰國第3級聯賽)
飛馬 1-3 清邁FC (泰甲)
飛馬 0-8 蒙通聯 (泰超)

特登？

曼果個要戴頸cool

場場都俾人炒
輸波買人

特登成份撞埋去
不過咁唔好彩中後腦

自己禁前幾分鐘睇
個香港細路波皮都摸唔到 一野撞落個人到

仲要打2場泰超

王永祥

報喜不報憂 但冇喜

楊正光喺梅洲學咗啲咩返嚟

泰國第4級聯賽

河水盃先請過黎啦

睇左了

第一日睇東網咩

係咪想人入會
淨係加正價好咩

果陣傑志+借將高美斯希堅奴

果賽傑志都要踢到好粗野先64波

唔知係咪fake news

200ok

理文與春武里足球俱樂部的友誼賽以0：0完結。
今日賽事是理文於泰國集訓的最後一場友誼賽，整場賽事理文控制戰局，但球運欠佳，隊長佐迪曾兩次中柱但均無入球，最後賽事以0：0結束。
是此泰國集訓之旅及三場友誼賽讓理文球員有充足熱身準備即將開波的港超賽事，各位，港超見！
理文，加油！

對面係咪出話出U隊

影響入場人數 仲要擺大球場

如果佢用大球場做主場收$120都算

石門隊淨係識加價劏鳩班小傑仔
唔識開發新客源

亞冠200真係好貴咩